香港情勢緊張 政府協調華航今晚載回中大81名台生

〔記者吳柏軒／台北報導〕香港反送中局勢演變，讓大學校園也淪為示威者與警方的戰場，教育部表示，經駐港人員與香港中文大學的台灣學生會接洽，目前已協調出1班華航班機，將載運81名港中大台生回來，另有41名台生也自行購票返台，其他學校也將持續關注並提供必要協助。

教育部表示，在香港的台灣留學生（含交換生等）共有1021人，而在香港中文大學則有約303人左右，因香港局勢惡化，經駐港教育人員上午緊急聯繫，目前在港台生都通報平安，但已有台生要求回台。

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務